沈振盈：港股仍有力上試二萬八關

踏入9月份首周，港股走勢偏軟，上周初美股大升，恒指卻未能作出突破。到了周四及周五，更出現較顯著的回落。雖則如是，恒指走勢仍是維持在8月的波幅區間之內。第3季全球股市大升，主要是利用央行放水托市，再配合炒疫情受控，經濟復甦的憧憬。

然而，港股橫行上落了兩個多月，9月份季結，估計資金會乘機抽高來埋單。技術走勢上，較重要的阻力位分別在25,300點及25,800點，若能突破，後市應該會出現單邊升市

從玄學的角度分析，星期一為「白露」，踏入「乙酉」月，對股市較上月有利。雖然美股上周出現跌勢，但港股表現相對穩定，相信9月份恒指仍望做好，有望挑戰28,000水平。

9.81

仆街了

萬8見

屌你靜啦

一講完今日落番243

下年9月?

沈大師睇好即係跌

今日之後只可以買唔可以賣
3幻8都得

Push

從玄學的角度分析

笑撚左

鳩噏唔使本

避開呀各位師兄弟

屌你老母
還我血汗錢！

蝕緊
進來拜拜

傻閪來

香港龍脈斷左
仲係到用玄學

師父(2018尾季果時)話2019年第一季見硬23000. 21000都大機會見

點知2020第一季見21000.

師父實戰理論Delay一年是常識

小心毒品調查科拉你做市

788 gogogo